呼籲連登仔稱呼中共做晚共，營造亡國氣氛

納dee今日咁早嘅

Late Qing

老金認同

老破反對

好，雜種係崇禎

你唔講，老鳳都唔記得可以叫晚共

今次講得好啱

咁許志安係咪晚安?

高汁衲dee
老沙認同

第一次同意

老納終於講人話

對， 讓子彈飛 都係咁教

東共？
南共？

老鵝認同

屌